用新彊棉花做既棉條，係咪姐係血棉？

人血棉花？

👌🏻😂
siu lun 4

點解要比負評我？